# Aplicacion super ultra hiper mega sencilla de productividad
## por amor al arte
### cual es la idea
la idea es hacer una app super ultra hiper mega sencilla de productividad,
donde uno se obligue a si mismo a mantener concentracion por intervalos determinados
con descansos tambien determinados.
Se tendra la opcion de journal para tener un diario de vida, un calendario para
planificaciones y tambien una zona con algunas tasks que se pueden ir marcando y asi
